［多圖無伏][J圖回顧]AV界蘿莉女神櫻由羅引退

希望各位巴打J完阻你少少時間幫幫手填份問卷
感激不盡
cd-rom就填完有得睇

因為櫻由羅幫手做左
不過覺得好撚多野問

巴打有冇話覺得邊D位可以cut

份問卷好長
同埋你係連登做呢啲題目嘅問卷
對個結果會好有影響喎

全部人做完都話長
巴打有冇話覺得邊D位可以cut啊

一瞬留名

多謝大家留意見
J完得閒無聊可以再做多次
喺咁跟大家評語改完又改